房署樓中空廁所牆安裝掛件、掛架、吊櫃問題

而家房署樓廁所嘅間隔牆係圓柱中空嘅預製件，想問如果要裝掛件、掛架，應該要用咩螺絲同膠塞？

同埋D裝修公司係點裝廁所吊櫃？夠承重咩？

唔該

網絡圖片

飛機則?

9 UP

用拉爆得啦

廁所裝吊櫃都係細個唔會好重 打幾口綠塞都夠

空心磚就比多少少錢用喜利得Hilti , 有曬loading資料計數

不過太重一樣會爆牆

房署樓係咩意思？

真係做工程班師傅就識姐
班木工，唔係，係家俬工識閪咩

呢樣真, 佢地最叻咪打拉爆,平爆,
就算係沙磚牆都照用

所有裝櫃一律平爆